東亞H按息率降 現金回贈達1.95%

銀行仍積極搶按揭業務，東亞銀行（00023）將拆息按揭（H按）息率由H加1.25厘減至H加1.24厘，並提高現金回贈至1.95%，反映銀行積極搶按，緩和加息帶來的利淡氣氛。